[放假緊係用黎玩CS1.6啦] 屍SER同槍SER返黎啦~

伺服器公告:

注意：伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入

兩個SER已經合併為混合模式
玩家只可以提名槍戰地圖，而喪屍地圖就會隨機出現

為保障帳戶安全 請使用註冊系統 以防止他人盜用您的身份

如果個SER連唔到 有可能轉左IP
麻煩大家重新ADD多次
同埋最好就入POST睇下上面個公告或者尾果幾頁

IP在此:
s1.husky.moe:27018
[入ser方法:開cs1.6>Find Server/尋找伺服器>Favourite/我的最愛>Add Server新增伺服器>copy&paste上面ip> ]

如果個我的最愛冇反應(呢個係Non-Steam 4554問題)
請禁 "~"制 >>> 再打connect s1.husky.moe:27018 >>> enter
就入到SER架啦

如果你DOWN MAP慢既話 請重新開過隻GAME 可能你冇連到網空去DOWN野

打/msg xxxxxx可以自訂稱號
eg /msg I Love Husky
咁我講野就會顯示
[I Love Husky]Husky: 仲唔快D入黎玩

btw槍Ser=/=真係槍戰SER Ser入面有好多Fun map

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
CS1.6 中文打字器 al

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

無人

新年冇開

新年不嬲唔開

我仲期待左一分鐘

支持之前話比ADMIN我都未找數 屌你

開SER了

屌你次次都無人玩屍

依家少人玩姐
明明好多人玩屍

T2 手機響鈴來留名

BAINES 同JUNO 同入SERVER

Lau Ming

冇街出決定長駐幫推

留名得閒玩

有邊個想要LIHKG Username連CS Name既登入提示,可以係度留言我幫你整

e.g. [LIHKG]玩家 一心 進入伺服[LIHKG Username: Chris Wong]

Cs名 小明上廣州

cs1.6 c mode 最正, 但lihkg好似無乜人

夜少少應該會多D人玩

無聊時候整比喪屍MODE既網站, 得閒可以入去行下

...

遲啲會唔會有監獄

........................

..........

zzzzzzzzzz

lm

無人玩

打CS唔好打飛機

快D入黎玩啦

食埋飯入

F9 Server

steam JJ留名

推你老母

etfwsdtdfws

冇人

過多兩日應該多返啲人

入黎睇下先

成日撳D wsad之外嘅制就自己跳game
有冇人知點解？

入左D垃圾SER 比人改左config?

唔知
有可能

一係重裝CS 重裝完之後將個config檔改做READ ONLY
有需要先改 或是 寫係 userconfig.cfg入邊

lm跟進

幫推

買隻cs幾十蚊都買唔起就冇撚玩啦

core bb

不了 無人玩緊

留低username？

係

留低你CS叫咩名

咁耐都冇開 仲以為唔再開

每到長假就會開

有無人今晚會玩

uncle

玩緊

唔玩都可以入黎掛機呀喂

留名
呢幾日有啲忙 得閒啲會入

等你

之前唔知入過咩ser
搞到個radio變咗蝗語
有冇辦法變返做原來個voice pack

試下CS1.6\cstrike_tchinese\sound\
DEL左個radio folder佢

有邊個想要LIHKG Username連CS Name既登入提示 ,可以係度留言我幫你整

e.g. [LIHKG]玩家 一心 進入伺服[LIHKG Username: Chris Wong]

另外呢個係無聊時候整比喪屍MODE既網站 得閒可以入去行下

分身可恥

Hi F9

點down game 禁入去條link 係google search

可以用下邊果條LINK

Core IT狗 windows linux

邊個係Lihkg Cheater？
外掛狗

test

好耐冇玩了搞到我心郁郁

做乜走晒

Matthewww來留名
過埋dse就黎屌打你地 唔好咁快off ser

聽日off

DSE

屌呀？

K3狗

幾時完

推

好多功課做
完全唔得閒玩

加油

蒙克加油

暑假見

最後一日先有番D人

以前好撚鐘意玩屍mode
我諗都有7、8年前

係咪tig?

已經冇人 SER已關
暑假見

88

各位暑假見

唔係喎
我記得係ctp

屌。。。岩岩先見到個post

7.7

咁開ser未

咁有得玩未

快啦

開ser未呀

快啦!!!!

ok ng open

乖啦
我要瘋狂打itdog

推到開ser

狗dy: 我個名叫xxx

/voteban baines 原因賣隊友

冇驚玩好悶

屌你和尚 關我鬼事咩

開SER 第一件事
/voteban baines

快d開ser ban鳩佢

一定係enddy黎

咁開ser bam我未

唔覺狗dy有ac

好想瘋狂打itdog然後瘋狂比系統禁言

可能真係有呢

ng open

ok open jor
你入到先算

先唔理入唔入到
今日聽日都唔得閒玩

点解colcol VAC ban
btw ip 尼？

準備暑假瘋狂打CS

Ching 有冇ip😂

第一頁咪有

on9 k3是咪想一開SER就BAM鳩左你先

做乜ar Ching😂
邊個K3?

😂

得啦 識做架啦我

一入就
amx_addban "STEAM_0:1:93825671" "1440" "k3"

開左ser?

未玩得住